老實講 我唔希望政府因為有人犧牲生命而改變態度

如果咁樣有用，以後就會有更多人仿效
屌你老母 喱個政府唔值得人咁做
抗爭係同佢鬥長命，一個都不能少!